有冇人講下個副局衰咩？

吳克儉就話要仆街死全家姐
個副局講過d咩仆街野？